（又呃到搭免費機）兩男女行屯門菠蘿山 頭暈不適又抽筋

下午4時許，消防分別接獲兩名男女在屯門菠蘿山行山不適的報告，隨即派出兩部消防車及兩輛救護車到場戒備。消防到場確定兩人位置後，將頭暈不適的女事主帶回落山，毋須送院，但男事主因頭暈及抽筋，需要直升機到場協助，將他送往飛行服務隊總部，並由救護車送院治理。